[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

BD發售情報:

BD第一卷 好評發售中

BD第二卷 8月23日發售

周邊發售情報:

C92限定相關

日清杯麵set

惠抱枕

買書送惠黏土人

上個post
【4月新番】不起眼女主角培育法b 第11話 (完)

有關小說最新進度劇情/情報可以去呢個post討論
[不起眼女主角培育法]小說GS3集中討論區

官方Twitter

安野Twitter

睇完動畫第二季 先開始睇小說
得返gs3就睇完
幾時先出第十三卷

新帖留名

留名

今年內

係唔係應該加返動畫想追返小說進度應該由第幾卷開始

留名

淨睇動畫都應該由動畫第8集即係第7卷開始睇

好想要果個megumi公仔

各位買左安野新碟未

Q1: 小說依家出咗幾多本?

A1: 12卷+3本GS

Q2: 動畫兩季分別對應小說第幾卷?

A2: 第一季: 1-4卷 第二季: 5-7卷+(GS1)

Q3: 啱啱睇完動畫第二季應該由小說第幾卷開始追番?

A3: 基本上由第八卷開始睇就可以了

Q4: 出第三季嘅可能性高唔高?

A4: 買BD同周邊支持啦

打住咁多先，諗到再加

咁岩有個fd去日本旅行，已買

小說動畫冇得共存
實劇透曬

應該同bd一齊到

都唔會出第3季嫁啦

會

好想睇GS3動畫化

仲有11卷

轉自隔離post
BD銷量僅次於君名同幻想

第三季 第三季！

上呀

bd可以邊到買

amazonjp

香港係咪買唔到？

新個隻兔女郎系列真係世界級, 好正不過好貴

想問下隻毛公仔點樣買

親身去或者搵代購

下面好似冇寫咩之後通販之類

我反而想要果本畫集，代購唔知要貴幾多

有都唔會講，除非完左有淨先會有

你想實體店?

係也 因為無信用卡上網買唔到

就算係炒價都照食，為左老婆咩都肯做

都係個句 無信用卡就七仔tap n go啦

有無人同我一樣唔係因為鍾意睇囡囡
而係鍾意嗰種創作者之間嘅衝突同火花而追呢套嘢㗎

雖然路人惠入面充滿魅力嘅囡囡係令我入坑(真金白銀買輕小說)嘅主要原因 不過故事有非一般嘅吸引力先係令我入坑嘅關鍵
一睇動畫就feel到呢個作品同其他輕小說好唔同 不過好難用言語講出嚟

係AMAZON JP買 送海外果個 係唔係無膠POSTER架

I MEAN BD1卷

Amazon限典？

森林印象中無限典
收到再報告

本畫集就講到明會場限定 其他果d就唔知 不過我估會有通販嘅

我開始係睇動畫嘅
睇之前以為係四天王之類嘅貨色
睇完第一集之後feel到應該唔係咁囉

有冇人係香港見到呢隻

呢隻見到日拍成18000羊

好想追番呢set

初時以為係皇道後宮番諗住睇松岡愛衣就算，點知睇落又幾好睇

小說有無分港版台版？定係繁中既得一種版本？

中文得台版 即係角川出
另外漫畫都係佢地出 (本傳8本同 Eriri3本)

想睇松岡愛衣嘅應該等會失望啦
學姐根本就無機會

學姐係從一開始就冇機會
永遠既神與信徒

宜家最想就係佢出隻game補齊咁多個end

同埋第三季

果時睇動畫第一季諗住係學姐同惠之爭，點知去到第二季學姐已經退場

其實我入坑係err句「點解同人畫18禁，18禁好賣呀」
講得好中

喺所有有感情線嘅故事入面
過去嘅女人取得最後勝利嘅例子極極極少

因為有惠存在先會令學姐0機會
所以漫畫係救贖

冇惠唔緊要
仲有真由

真由對學姐嘅威脅僅次於惠 好似係

有冇人想屌鳩倫也
唔係話佢冇做野，係成個社團係借學姐同err過橋
佢唔係遲頓男主角，根本學姐同err心思佢好清楚
就係唔俾正式答覆拖住人，到人地為前途走
就出去同人講佢兩個我發掘架，係自己面子貼金
男主角黎講佢都可以叫新世代四大渣人

如果佢地兩個肯正面突擊 倫也就唔會有機會扮傻仔
其實個情況係友少局面 知道但係唔想社團崩壞 又唔可以話倫也錯哂

好似話今時今日男豬扮哂遲鈍咁
其實係因為以前英莉莉搞到佢咁

其實eriri都好慘 呢排聽番佢首角色歌
思い出一つ持たないで
旅に出ていた野良猫みたいだ。
本当は抱きあげて欲しい
わかってくれる一番の人に。
あの日どうして
手を離した
遠い秘密基地
もう一度すべてを
やりなおしたい
D歌詞聽到胃痛

佢兩個決定出走
其實有部分原因都係明白繼續留喺倫也個社團對大家都無好處

學姐其實都感覺到倫也同佢從來剩係偶像同fans嘅關係，倫也亦都唔敢同eriri一齊，好驚唔知幾時eriri會再一次背叛佢
不過三方都唔敢去攞出黎講

以佢兩個嘅實力留喺Blessing Software根本係成長唔到
一個想比人當係創作者但比倫也寵
一個想比倫也寵但比人當係創作者

其實學姐先係最橙果個
英莉莉某程度上係抵死
學姐由GS1之後就一直慘到落GS3
由第8卷佢地走左之後學姐係瘋狂比人屌打同埋睇小
最尾為左社團就去左激英莉莉同埋惠

係話佢唔敢接受人，因為怕會被背叛
作為一個男人，有女俾哂信息你又唔係收唔到
咁你唔想接受人，正式俾個答復好應該啦
點解唔俾呀，一俾左驚人走冇人幫佢整game

あの日どうして
手を離した

倫也同英梨梨之間根本死結
一方面佢地個約定係英梨梨成為一個好厲害嘅畫師 然後倫也瘋狂吹奏佢
另一方面英梨梨留喺倫也身邊就無辦法進步 倫也又迫唔到佢進步

err小學 件事其實可以體諒
係err角度,個世界要排斥宅,咁我地味收埋
而倫也就好正氣咁:唔得,我唔會收埋,仲要發大黎搞
之後留低人地一個女仔頂,咁最後err選擇自己一個走路
我覺得唔可以怪佢甚麼

だけど許してあげない

表面上睇係eriri寧願戴假面同假朋友玩都唔同倫也做宅友
其實當時因呢一段關係受到影響既 係動畫/小說所描寫既內容都係得倫也一個(有錯請指正) 當然,eriri唔會完全唔受影響 但係絕對未至於要絕交
既然係咁 點解eriri要咁做呢? 我諗到既理由只有一個 就係為左保護倫也 雖然做法係唔岩 結果亦唔理想 但係對於一個幾歲人仔既小學生係無可厚非 我反而覺得有決心同勇氣去做呢個決定已經好好

搞遠d個角度睇，err不過係一個好軟弱既人
所有強硬語氣都不過是空穴來風
而倫也不過係以愛去束縛兩人既卑鄙小人

BD特典CD

麻麻地，編曲編到得惠把聲，這不是帝國華擊團

根本就係怯你就輸一世

點睇第12卷倫也連自己社團隻game都放低
走去幫紅坂朱音手

如果係想學姐英梨梨返自已社團嘅話
最自然嘅想法應該係等佢地喺出面衰一舖勁嘅先係喎

當兩人出走既時候倫也已經唔會留住/想佢地現階段番黎
一黎倫也知佢地係留係自己底下唔會成長到，自己亦冇能力協助佢地
二黎err係呢次背叛倫也之後，倫也為左說服自己已經改變左自己對err既睇法，由err變成 柏木英理，即係同學姊一樣變左信徒與神既關係，神已經永遠做唔番人了

所以eriri真係悲劇人物
eriri本來成為創作者既原因就係因為倫也 佢既目標係作為一個創作者被倫也肯定,成為佢心目中既第一 偏偏eriri既能力就被倫也所限制(仆你個街丸戶)
如果就咁留係倫也身邊 eriri會慢慢變得無能 幫助唔到倫也
雖然佢大可選擇繼續留係倫也身邊 倫也亦唔會因為佢畫唔出畫而離棄佢 但係佢明白 倫也並唔希望佢變成咁 倫也期望既係一個一流畫家既eriri 咁做先係對倫也最大既背叛
所以佢最後選擇離開 為左唔背叛倫也而"背叛"倫也
如果咁睇 其實eriri做既決定都係以倫也為先(傲矯唔計)而結果上傷害到倫也 但係受傷最重既 係eriri自己
講左咁多利申番句:惠世界第一

學姐太聰明一早就知倫也唔會揀佢
由劇本二揀一甚至再早(gs3 有講)就知
但正如佢所講只要一日係倫也所崇拜既創作者就可以留響佢隔離
err 可能第七卷時唔再畫畫或者靠自己返到生既都仲有一線生機

我感覺係虛榮心
你兩個未又係要靠我
「 萬一英梨梨決定就此在跑道停下……要做的，就是找別人接棒而已。」
個仆街根本err未走，就已經準備搵第二個人頂佢
如果你自命爲創作者一員，眼前一齊創作既同伴落入底潮
你唔係應該想辦法扶佢一把，而唔係自己暗地落決定
呢條女唔掂就要搵人頂佢

所以我喺#73咪話倫也同英梨梨之間根本係死結囉
除非倫也突然進化到同英梨梨同樣級數嘅創作者
否則呢個死結無辦法解開
但如果咁寫嘅話成個故事就會由廢柴男主變成威能男主
咪又係要燒書

唔係倫也唔想扶 係佢無能力扶
佢唔能夠成為好似紅坂朱音咁嘅魔鬼去鞭撻英梨梨

搵人頂替我覺得無可厚非
畢竟社團唔係佢兩個人嘅事
如果因為英梨梨一蹶不振就要社團散檔嘅話
又何嘗唔係對其他成員(主要係惠)嘅背叛?
呢個係艱難嘅決定 倫也點做都係被小
歸根究底都係倫也唔夠強大 但唔夠強大同仆街係兩回事

再講 英梨梨過檔紅坂朱音 都可以睇成係
英梨梨覺得倫也無能力再迫自已進步
所以就要換一個有能力嚴厲鞭撻自已嘅人
剛好(?)就有個紅坂朱音送上門
搵合適嘅上司/拍檔 令自已嘅潛力得以發揮 長遠嚟講有進步
呢點根本係創作者嘅本能 點可以剩係責怪倫也呢

btw
「萬一英梨梨決定就此在跑道停下……要做的，就是找別人接棒而已。」
呢句係喺邊度出現㗎?

第七卷 第四章

冇去做 同 做唔到係兩回事

其實err係小學時候對倫也造成既創傷係非常之大
大到佢從此以後決定扮做木頭人
佢一直都係個超有行動力,又識睇眉頭眼額既人
冇可能睇唔出當時學姊攻勢
但佢因為以前既陰影而經常為自己對其他人既感情諗出唔同既藉口(無論係好意定惡意)
所以最後亦間隔令倫也將學姊定為崇拜對象而唔係異性

同樣
我自己覺得倫也心裡面一直對err有憎恨既感覺
只係佢最後選擇將呢個感情隱藏, 因為佢已經係探偵坡見到小惠而一見鐘情
亦同樣因為佢會為自己既感情諗藉口
所以佢覺得自己係見到小惠既一刻係想做GAME同二次玩女角相愛而唔係去追探偵坡既小惠

我覺得因為作品 用倫也視點寫，好容易令人代入去佢
覺得倫也同err既關係，佢先係受害者
但實際上err冇欠過佢d咩，err一樣做十幾年雙面人
就算因為err影響到佢唔肯接受他人好意，呢個都唔係佢一次又一次回避俾學姐正式答覆的理由
輸唔緊要，你咁係到吊住人 真係好賤格

如果呢個講法成立嘅話
即係倫也喺學姐寫戀愛節拍機時期已經明確拒絕咗學姐？
而唔係察覺唔到學姐對佢嘅心意？
如果係咁嘅話就會變左學姐明明已經被拒絕一次但仲係度死纏爛打㗎啦喎

我同意倫也同英梨梨之間無話邊個欠左邊個

至於學姐嗰筆 我只可以講句
「怕講清楚會連現有關係都破懷埋 所以都係拖住先」
呢個心態真係所有感情線都會用得上嘅思路
倫也如是 學姐亦如是

佢只不過係知道學姐心思下，唔肯睇份原稿
唔俾一個正式答覆人
學姐就係一直都冇收留正式答覆，所以先可以一直咁去挑戰，因為一日冇正式拒絕一日都仲會有幻想

倫也唔肯睇份原稿 意思即係佢表態堅持做粉絲 拒絕與學姐同一陣線囉

第一次果陣因為發生咗小學單野
所以倫也唔敢再同任何女性有進一步嘅關係
呢點學姐GS3都有提過
之後學姐叫倫也揀琉璃定巡惠果次倫也又一次冇答覆佢，而係選擇第三條路線
經過果次之後我覺得學姐已經正式死心

未睇GS3 係咪應該自摺先

我都係咁認為
唔睇份原稿既可以用自己係信徒唔應該控制故事為藉口
掩飾怕再被傷害，唔想有進一步關係既真意

從此變成賣肉角+其他人既推手
學姊真係好好人

call me?
真由

各位準備好比錢未

好好j

幾得意

真由

冇人想睇佢

貧也是有需求的

第一次買曬一set小說

巴打有冇買埋FD同兩本GS

泳衣嗰figure惠反而冇英莉莉咁靚
後悔早排冇訂到英莉莉

出咁多figure真係就嚟破產

我覺得泳衣果隻已經好過之前果隻
反而禮服冇想像中咁靚 有少少崩
果然好難先還原到深哥d畫風

丸戶可唔可以寫返條ERR if-story
睇完GS3佢一路畫一路喊嗰度真係覺得好慘
就算話佢抵死都未至於要慘到咁

學姐有同人漫畫
惠有正篇
ERR

err有機會既位置係整個故事裡面只有小學未背叛之前
勉強的話渡假屋大病獨處果次係第一次亦係最後一次翻身既地方

未買 睇到咁上下先補返

根本一d都唔係抵死
根本係一遇倫也誤終生

明明一早嬴在起跑線，幾乎可以話係起跑線已經係正終點隔離，衰在自己跑開左

個賽道突然封死，迫佢走開

咁好聽
明明係佢自己選擇唔跑嫁

Errd野由上個post講到依個post 都覺得係佢自己問題
再講都浪費時間

其實咁耐真係做錯就係8年前無同倫也企埋同一陣線
第7卷單嘢根本冇對與錯 嗰個時期佢哋格硬合作都出唔到好嘅作品
真係話係原罪嘅就係ERR佢係一個創作者

根本小學 係相向
Err冇同倫也企埋同一陣線
其實都可以話倫也冇企埋同一陣線
Err 覺得可以轉做隱宅
倫也要光明正大

我覺得係倫也小學果時思想完全冇諗到有人會對宅呢個興趣存在負面觀感
佢亦估唔到err原來會介意人地既目光
仲要罵鳩佢叫佢唔好係學校裡面同自己講野

究竟幾時有得訂加藤惠隻新黏土人

邊隻?連書果隻?

已經有得訂啦

邊度呀 唔該

熊貓,孤注,精品果d都開曬訂啦

唔該巴打

印象中孤注好似都開得貴左d,精品就唔知

係唔係聽日動漫展有唱ed果隊野表演

好似係5點鐘，好想去但去唔到

有冇巴打知土人賣曬未

我想知有無主角歌CD買
有既話順手買埋

我覺得動漫節唔會有得賣

安野算唔算因為加藤惠而彈起
好似之前都唔多聽過呢個人

以前叫目澤希世乃 有安濟知佳（人渣本願女主角cv)
出過一隻翻唱碟（其中一首係殘酷天使）

Macross imas 好似係

要姐 同灰姑娘都係路人之後先開始

我係因為不起眼女主而留意佢
加藤嗰種flat得嚟又未至於棒讀嘅演技好難掌握

佢把聲好match惠呢個角色

竟然要用花火介紹安済
話係京吹入面麗奈個cv會唔會好啲

BD銷量未確認情報 (轉名作之壁吧)
我係咪見到有9000幾隻

dvd賣1136
bd賣9118
即係初動10254

當初第一期一卷同樣送海報而且仲有半價buff，最後數據係13281
因為平時二期銷量對比一期嘅都會跌唔少
所以依家一卷初動有10254真係好掂
如果情報係真嘅話，咁路人三期真係有希望

掛畫

放 Character Song Collection （連海報, 有摺痕）+ Bluray 第一卷
HKD400
兩set都未開過

telegram: mitchaa

lets go

GS3根本就係解謎書，角色行動基準，作出選擇因由一次過講晒你聽

森林有特典confirmed
未買快d狗衝

竟然有埋呢兩張色紙

正呀喂

唔想開第6卷黎睇

難得見角川冇咩人排就入去行下

基本上大部分野已經完售

同你見到一樣既野
宜家等緊睇live

我個fd係gamer買，冇特典

嗰兩張色紙係森林限定？

等緊睇live

自己睇

個盒上面有寫 所以應該唔係森林
gamer應該有店特bor

我剩係買一卷好似冇特典

Ready

自爆

果然有唱哂桜色ダイアリー同青春プロローグ

我頭先係你後面
不過無位坐

是日入手

有無人有拍片
今日有去動漫展但係佢地黎之前肚餓走左

過兩日就會搵到架啦
btw翻唱俺妹op幾surprise

聽到個旋律咁熟口面已經諗緊係咪irony

角川買紙袋送三本輕小說
Moso Cailibration簽名會果時星野にぁ問我可唔可以送俾佢

你拒絕左?

唔係咁唔識做呀

因為唔算係佢哋fans 當下第一個反應就係唔送
宜家諗返起先覺得唔妥

毒撚真係
好激氣呀

同埋呢句聽唔明係隔離工作人員翻譯
果下以為應該講笑姐.. 判斷力太差

opps....

巴打加油

依家先買bd1 嘅話仲有冇特典
仲有係aniplex+ 同amazon買係一樣?

有呀 仲有貨
Aniplex+會有店特 兩張色紙 不過唔係深哥畫
而且要轉運會貴D 自己衡量下
樓上個兩張色紙就邊度買都會有

我想問下sega collabcafe每期係咪只可以予約一次？
落選咪gg

咁佢好似冇講淨係可以book一次嘅

我bk左其中一日一個時段，之後諗住bk另一日，點知話已達上限

希望會抽中你啦

希望啦，唔知多唔多人去
見佢寫話同日同時段唔可以複數予約，點知唔同日子都唔得

包裝好靚

今次都好有心機整
初動都賣到過萬隻真係太好啦

C92都有新掛畫賣

十分滿意
如果7卷都keep到就正

好靚，好有心機

頂, 今日先得閒收Amazon 件貨, 張A3 膠 恵個鎖骨位比人整左個凹痕

今日生日

大西生日快樂

右邊個個仲未出場
生日快樂

岩岩睇本まるごとbook 初期似乎人氣係惠同出海包尾

依家已經係表姐同出海塾底?

曾幾個時表姐都贏過惠

想問下依幅掛畫有咩方法掛起佢?
第一次買依d野 google完都唔係好識

咩size
無印有B2 A3相架

F3 size
不過佢係帆布畫個款 有個木框係度 唔係一張嘅

已掛 好靚

想問下係 aniplex+ 購買全卷嘅爸打你地比人扣數未？

第10話幾時出

有冇巴打知邊度有比較齊小說買
去左幾間賣漫畫小說舖同大型連鎖店都唔見有

我都想知角川搞乜咁耐都唔出
今年淨係出咗本GS2

GS2邊度有埋真由同惠本書仔

附送果本? 好似要首刷先有

睇開既channel 呢個分析..
大部份都同我個諗法一樣

5月delay到11月

唔制啊 點都要keep住條line呀

要黎始終都要黎

唔係取消咗咩

今日去咗拎之前叫fd去日本幫我買嘅野

第二季出過嘅碟就基本上齊哂

9月出果青
10月出呢套
人生就完咁

深崎暮人畫短髮女啲畫風真係好靚
好有魅力

惠惠長髪版同短髪真係冇得比

長短都咁正

叫惠惠好易混淆 定係你想講めぐみん？

Agger

馬尾都正

講番尋日C92戰況
上官方Twitter可以見到無論係惠隻公仔定掛畫果堆唔夠兩三個鐘已經比人清哂
結果就得番呢套畫集set賣

只要係megumi，就算光頭我都愛佢

公仔好似冇清

今日好似有補番貨

心動

啱啱見到BD1特典小說出咗翻譯
門神惠

GS2 唔係學姐同eriri呢本咩 唔通仲有真由同惠嘅版本?

btw 冇根據9up 去搵下應該都仲有首刷?

C92果本畫集期間限定通販
有興趣嘅巴打可以落單

已訂

有冇影下周圍嘅環境係點

仲有部mp3機比你，入面有35段錄音，
全部都係惠把聲同你講野，叫date voice

又係播第0集

一男一女去

得一枱係，其他都係2男，1男or1女
我隔離個女仔飲左4杯野，我見佢成疊杯墊，起碼30張

一杯先送一張杯墊
咁佢咪即係飲咗30杯

痴撚線

想問下註冊果度d名、地址點填

荷包喊緊
btw aniplex應該要轉運 轉運公司會有個專用地址俾你填

純粹分享下

三個d畫功都好掂

好想要惠隻大頭公仔 巴打有冇買到？

我都好想要隻公仔

睇番好似係C92先行販售
即係應該之後會有通販 到時大家識做啦

學姐黨
不過惠都like

公仔無買到，唔係目標

但買左呢d，全部有通販/事前

不起眼D週邊越黎越多
希望出到第三季

分開幾日嘅 應該抽唔到想要個款

好事黎

グッスマ「加藤恵 水着Ver.」フィギュア明日予約開始
比錢啦望

終於有草稿圖

訂左

條友好似係Aniplex做野
Bd v字反彈總之好好賣
大西又喊（佢真係好易喊）
安野冇帶鎖匙冇屋企返

一直覺得安野好天然呆
btw既然BD咁好賣冇理由唔出第三季

お し ま わないよ！！！！

好想再配惠 大人物

上次cafe生放送，就唔記得拎銀包
留低cafe

其實安野個心願一早已經達成左

冇人可以取代到佢配惠果把聲

只望唔會紅角色唔紅人

有得買喇

織女裝極靚

S3?

又好大盒

拎貨果陣見到咁大盒我都呆咗

想問下size有幾大？
大過A4?

一箱出前一丁size

有人 cosplay BD poster 著睡衣嘅惠

深哥幾有眼光

有冇人知邊到仲有惠既黏土人同白色連身裙買
而家係日本，搵唔到

去老秋搵下

搵左3日，見到連身裙ver要24000yen
黏土人反而未見過

+1 土人我搵左成個老秋都唔見
到到都話sold out

池袋中野都搵過，搵唔到

之前動漫展反而有

印象中好快已經比人搶哂

見到浴衣掛畫5000yen

仲唔快d買

要係格仔舖先有機會見到
係fb收好過，一定平過日本
見土人學姐未出都有4千回收價

炒到咁貴
日本d人係咪都鐘意惠多d,我見好多週邊都剩係冇佢

佢地喺第二季第八集播完之後嘅反應同我地呢邊一樣咁熱烈

出埋第三季
有排炒

好想要呀

富士見文庫有泳裝投票

無學姐..垃圾

有Eriri但冇學姐又真係有d怪
Btw已投4號

Eriri 好鬼影變幻球

係動畫畫風先會

惠
天道都正

真係超有心機

呢隻係咪之前跟fans book果隻
依加邊度仲有得訂

十幾日前孤仔仲有，而家唔知

估唔到可以重現番喊果幕

跟fans book都咁正

有冇人去akihaba個cafe

三月先有

去左

第八集

個甜品幾好食

3款食晒？

究竟動物台既會然係幾耐去一次日本

鄉下黎

啱啱去完信和訂惠隻泳衣figure

琴日出去唔記得訂埋

其實本書有咩內容
考慮緊買唔買埋好

好似話係收錄咗之前未出現喺文庫本中嘅小說、角色解說、插畫等等

凈係隻土人都抵買

冴えカノSHOP 2017

BD3封面公開

冇食個意粉
淨係叫左杯飲品同杯甜品

大家有冇訂等身大掛軸？
我見邊長接近1.5M
可能用唔到EMS

下年仲有

一早連埋書訂咗

好快手

bd2已到

開箱文到未

我係aniplex+買全卷
錢都未收

未因為今次得短篇小說 無其他特典
晏d影一影個盒放上黎

岩岩先睇完第8卷
惠種大婆格出哂黎 我真係好開心

咁快d睇到第11卷啦

影得好差唔好介意

今次係err部電腦

下面係特典短篇 講學園祭第一日 分4part 惠1 icytail出show前 波島兄妹 惠2
補充番icytail成員整完game之後係惠幫佢地係學園祭出show當賠罪 幫倫也執手尾 其他無乜特別

今次評論聲軌 係邊個

台灣角川出到第9卷 可以買既我都買哂了
小弟又唔識睇日文
有冇啲網上link 可以睇到打後個啲
睇完都好我一定會買番實體書支持

wenku8

睇完gs3入黎留名

是日入手

雖然唔係深哥畫但有幾張都畫得幾靚

我自己最鍾意呢張

最尾呢張好得意

我果本都到左 正

依兩張都唔錯

終於齊

又同Lawson合作

補番link先

係信和見到好多惠既figure，係咪全部假野黎

岩岩行完，3間都冇

精品仲有得訂惠嘅泳裝figure
早幾先訂嚟

我想要土人704同 主角服ver.既1:7 figure

精品/孤扭仲有冇得訂連書個隻土人？

感謝

member]咁平？ [/member]

喺香港仲買唔買得返惠呢隻figure？

Fb有人放

仲有無地方會有土人721

any link?

幾個月前喺返工附近間中華書局見到，見有巴打話日本都唔多地方搵到，前日行過見仲未有人買所以就買咗先

中華書局竟然有黏土人賣

仲有無

咁啱嗰間入面有動漫世界

我見就應該冇，間嘢啲figure/動漫精品/漫畫輕小說都唔算太多選擇，我諗係個商場本身都唔旺仲要係書局所以先冇俾人買

我想問下邊到有得買路人女主全套小説？

目前台版出左1-9 FD GS1 GS2 我前幾日去信和睇其實都仲有 不過可能一間冇完整一套 要搵多幾間

我見第二季完之後真係多咗人追返小説，好多書局/漫畫舖都唔齊一套，我行開嗰啲成日冇第一期

我第一季個陣直接博客來

真係冇就上網買咯

惠個秘書app好似淨係android有
IOS 從來沒我份

這些機會是屬於android的
利申ios用家

這些機會
好有衝動轉用android

之前惠個app又係得android

聽番D語音 除左合成音似乎大部分都係一択彼女入面有 hea到

oh...shit

唔記得訂等身大掛軸

我琴日行信和買左3本 搵唔到8同9

幾錢？

你得閒留意下d gp, 之前有幾個放750左右

啱啱上咗角川官網睇
1-3 $50
4-7,9,FD,GS1 $55
8 $58
GS2 $65

13卷將會喺10/20發售

中文版10呢

暑假前仲以為暑假會有 E+就嚟開sem都未有

其實已經拎哂10之後幾本嘅版權
真係角川唔知搞乜咁耐都唔出

上星期見佢已經買咗GS3版權，唔知係咪我多心總係覺得佢好似吊緊我地癮

本身比較少接觸動漫畫，中學畢業之後就學人玩樂器下就更少留意，sem break見有個同學去咗條斜路朝聖咁我又無所事事所以上網睇下講咩，一睇就上曬癮
咁橋有另一個朋友喺日本留學，佢就係條斜路附近返學

兩本gs2
係咪就係學習院大?

講起本GS2就絶望，睇到戲肉惠同英梨梨嗰章開始之後幾十頁白茫茫一片
唔係，佢讀嗰間喺日語專門學校，俾海外生讀完再升讀當地嘅大學/專科學校

印漏?某程度上係幾珍貴

買左安野隻cd 有冇巴打都買左

有條毛巾仔送

圖

安野個簽名好得意

我係 mora 買

好鬼似d bb用嘅口水巾

唔會 因為其實好細
加張對比圖

我買咗普通盤，嗰陣上網訂野順手買埋，意外地成隻碟啲歌都好鐘意，有機會買返初回

同感 首淚好好聽

冴えない彼女の育てかた13
著者： 丸戸 史明
イラスト： 深崎 暮人
発売日：2017年10月20日
加藤恵への告白。そしてゲーム完成に向けてのラストスパート。あの日、あの坂道での運命の出会いからすべては始まった。もうお前は冴えない彼女なんかじゃない、胸がキュンキュンするメインヒロインだ！

要嚟嘅始終都係要嚟，好唔捨得

最後一卷封面希望係加藤恵 唔捨得+1

心情好複雜

終於

jj插沙求動畫第3季
名都諗埋：不起眼女主角培育法#

同埋完整版game
滿足哂咁多位既需求

希望好似漫畫咁佢地兩個做封面

心情真的好矛盾 想快d睇但又唔想佢禁快出 btw 角川究竟幾時出了10啊

求第三季+ game

唔知畫風問題定咩，除左深崎果款其他都冇乜賣過
立牌又係惠剩最多

可能個活動尋日先開始所以先咁多貨
至於立牌我覺得唔太實用
我買完都唔會捨得拎出黎擺

要買兩個杯麵先送一個file，我估日本仔等之後網購掛

我嘅話反而立牌會拎出嚟擺 file就真係唔捨得用 之前一番賞抽到嘅file一路冇拆

咩活動黎

聽日有得訂學姐

某d鋪已經開訂

我都係唔捨得用file嘅人
之前叫fd去cafe幫我買完番黎擺到依家

有d時候出d file 真的好猶豫買唔買 因為買返嚟又唔捨得用 得果擺字
話時話呢次同lawson合作張圖 惠戴眼鏡我仲以為合作出眼鏡

9月22日～24日「冴えカノSHOP2017」開催に合わせて秋葉原の各店舗とのコラボ『冴えてる秋葉原の遊びかた』開催決定！

應該係同冴えカノSHOP2017同時間搞嘅新event?

想知冴えカノSHOP2017有咩賣可以睇呢條link

有野想買但去唔到? 有通販

應該會買立牌

個支撐夠唔夠力

望落又真係得果條柱仔

最驚支撐唔夠 上面重得濟擺擺下斷

雖然都會訂

但就禁望就真係幾危下 遲d多d圖再望望
講係禁講 但訂就一定會訂

等開訂
btw如果我冇記錯 計埋呢隻嘅話
之前公佈果堆惠嘅figure好似已經出哂模

最期待就係晚禮服果隻 期待上色之後

講開好似出親都係短髮，得晚禮服係馬尾

最期待晚禮服+1

根本係氣質既代名詞

終於上哂色

買買買

之前愚人節D相竟然可以攞返出嚟賣

不過我受 買買買！

整下整下我就嚟分唔到二次元同三次元

已經訂左一個

有衝動想再買多過

沉曬船

有冇巴絲有一択彼女個張wallpaper? For iMac or 1080p都照殺！
我記得之前有人share過但搵唔番

之前安野嚟香港 佢果張飲住許留山嘅相 我真係沉晒船

而家睇番先發覺係同時拎住兩杯野飲

食呀食

正

話說個攬枕芯要係邊到買

要搵集運送返香港

當惠惠遇上惠(?)

feel到田所惠入緊黎

一次過出咁多款係咩玩法

哇 會唔會太多 第一次見一次推禁多出嚟

Shut up and take my money.jpg

嗚呀

三女主每人各自有六款
睇黎今次淨係買惠嘅精品都會買到破產

bd仲未買完 窮啦

係咪就嚟出第十卷

分分鐘等到出年都未出
本身仲諗住佢會趁播緊第二季果陣出

啱啱碌過Facebook見到心諗呢張相有咩意思，諗下除咗小說之外都可能係漫畫第八卷

真係頂佢 暑假前以為暑假出嘅我實在太天真

明明舊年都出到兩本
今年出完GS2就去到依家九月都冇第十卷嘅消息

13卷都就出第10卷都仲未有影

就訓著

屌你俾我開口中 正啊

正啊

10月16號出
唔知係咪特登揀同13卷同一個禮拜出

另外之前果個泳裝選舉出咗頭十嘅排名

壓倒性嘅票數

無得輸

贏住先
ルミア 3
天道 8

今日冴えカノSHOP2017正式開張
好想去

返工返學啦

唔知係咪角度問題 我覺得頭髮有d怪 同埋膊頭d透明位整得麻麻 又禁講 d透明位就真係難整得靚
不過買就一定買架啦

搵唔到代購 邊到可以買

終於有上色版
透明真係難整得靚
咁樣邊忽不起眼

個樣真係怪怪地 ，同原圖比差一載

不過又咪係照買

就快11點

大家準備好未

惠生日快樂

我惠

惠bbbbbbbbbbbbbbbbb

生日快樂

惠bb生日快樂

老婆大人生日快樂

惠b生日快樂

係個app講生日快樂無特別反應 好可惜

開個生日壇拜下先
窮撚得細壇,留名等睇其他巴開大壇

冇壇開q_q

係個櫃拎figure出黎好大工程
拎個cushion又好hea,變左放棄

加藤惠生日快樂

間房得咁多，唔拎figure啦，其他手足請接力

留名一人一壇

壇呢，同我出曬黎

得小說同一張同人海報，廢事獻醜

多多益善，少少無拘，請開壇作法

お誕生日おめでとう

好大工程
生日快樂

嗰兩張色紙好正

本身都想整
點知望完出面生日post果個壇
我就無謂獻醜

嗰個真係痴線

好勁

惠bb生快~

咩黎？

有冇巴打識係aniplex訂野，或者會訂呢次批產品

首先你要有轉運或者集運嘅地址

btw 有冇人第二季全套BDl係aniplex+買？
佢仲未收我錢

咁耐都未收錢有d唔對路wo
建議巴打你send封email問下好d

google搵tenso
不過都唔平 我兩本書都要70蚊

成日覺得呢啲公仔半夜會識郁...

届かない恋 ／霞ヶ丘詩羽

倒數唔夠一個月就完啦

唔經唔覺已經就快十月

今日行過漫畫舖見到，正版明明未出

屌你真係做下功課好wor

我知假嘢嚟，間嘢都出曬，和服version唔係delay到出年咩，佢連英梨梨個和服version都有

第4卷封面，唔知剩低兩卷會有咩歌呢

god seven

I mean 出盜版嘢果間下次真係要做下功課 delay都唔知

是日入手

同舊年C3買嘅月曆一樣都係每日有一張惠嘅圖加一句台詞

今次都整得幾靚

有聲

日日射月曆

惠唔係用黎j 係要拜

咪就係

諗住上網買，點知話賣晒

可遠觀而不可褻玩焉

對唔住咁多位大佬

點解咁耐都冇真由寶寶睇

其實仲出緊不過冇人譯

好靚

連續三本封面

冴えない彼女の育てかた13
著者：丸戸史明 イラスト：深崎暮人

冴えない彼女との恋物語、ついに完結!

「俺……恵が好きだ！ 三次元のお前が好きだ！」
“転”のイベントを乗り越え「blessing software」の新作ゲームも完成までラストスパートを迎えた俺は、恵へ一大決心の告白をした。

「お前を、胸がキュンキュンするようなメインヒロインにしてやる！」桜舞い散るあの坂道での運命の出会いからすべては始まった。いくつもの困難にぶつかりながらも、一緒に夢を追いかけてくれた仲間たちがいたからこそ、向き合えた想い。

「わたしは、あなたが望む、メインヒロインに、なれたかな？」 もうお前は、冴えない彼女なんかじゃない、胸がキュンキュンするメインヒロインだ！

冴えない彼女との恋物語、完結！

媽呀睇呢段野已經眼濕濕

追返post,你地講倫也同學姐冇機會一齊，我喊左出黎
utaha senpai

想完又唔想完

心情好矛盾啊

百感交集

我想睇惠着婚紗
有冇呢

有係有，不過係動畫嘅畫風

我指小說結局

呢張正
saved

唔好完好唔好

大個女啦加藤惠

即係最後都係魔王惠跑出？

推

第三卷聽日到貨

等睇開箱文

開箱文到
正面

背面有真由

close up

BD盒背面學姐memo

嘩

正呀 整得真係好靚

短篇小說似乎有真由出場
利申:未得閒睇

好耐冇出

百度都冇漢化

43
44
45

袁生畫左幅megumi

講還講...

痴線

你唔講根本無人估到係邊個

on9

我想知你畫嘅加藤惠會係咩樣?

屌 唔撚好呀

我估唔到佢真係會畫

做乜要刺激一個危險人物

點解可以畫咁多年都無進步

唔知點解早咗出

竟然 信和？

係

睇下聽日定係後日去買先

跟住要等到唔知幾時先出埋最後四本

一年兩本 今年嗰quota用晒咯

㨂左學姐，近排aniplex既特典真係痴線

小葡萄

由第一集小説追到而家，見到可以完到都鬆一口氣
丸戶既話照計唔使燒書

手已入

好想要

之前買HMV嗰鬧鐘到左
d聲完全唔得
比個sample fake左

音声は実際の聞こえ方と異なる場合がございます

唯有當幅等身大掛軸買貴左

講起hmv就嬲
新一批原本猶豫緊好唔好為咗三塊膠牌硬食運費
結果早兩三日佢靜靜雞就close咗order
但其實我幾鍾意眼鏡look
跟住嚇得我即刻去check aniplex 嗰批
好彩係尋晚11點截先落得切單
Btw想追hmv啱啱出貨嗰批有咩方法

hmv 出左貨應該會send tracking no. 比你

深崎收到sample之餘不忘提醒我地仲有一個禮拜就要同呢套作品講再見

等佢完就買曬一套

有無完結左都出到動畫續篇既輕改先例

奇諾？

你意思係輕小完咗，動畫都照出埋餘下劇情？夏娜算掛，小說完先。

定係你意思係之後動畫之後出原創？唔好啦掛

係第三季

完了完了

之後就撐真由羸埋

文庫大感謝祭 有新嘢買

Shut up and take my money

想要..

祭典果件睇落著上身應該會好舒服 想買

幾時有第三季

到依家為止BD都算賣得唔錯嘅

啱啱先望到原來有新圖

仲有2日
就完了

遲下過日本買翻本支持下

買t-shirt著出街

有event 著下就得姐 未夠level平時就禁著出街

試過落街見到勇者

有愛就沒有問題了
利申：勇者

咁猛

自問恥力唔夠

究竟要幾大勇氣

補番張清d封面先
應該同之前一樣日本時間十二點就有電子版上架
到時就會有文字情報或者插圖

倒數

劇透注意

呀！！！！！！！！

有種終於大個女嘅感覺

但點解嗰個唔係我

惠

我唔想做人啦

呀呀呀呀呀

係時候潛水

首尾呼應

插圖

又好想去多次個斜坡

好開心
好感動
終於做到真女主角了

全部百度搵番黎
唔理劇唔劇透了
反正大開心日

小說邊到有得睇?

今日正式發售
應該冇咁快有得睇

我指前面個啲

學姐

人渣

平時上開輕國文庫
Google打路人女主輕小說 應該會有SF同輕國

季姐一早退出左架啦
睇下惠定英梨梨
結果都係我惠贏

好感動

嗚啊

今日正式發售
中文翻譯百度/輕國應該好快有人翻譯掛

岩岩見到笑左出黎

為什麼你會這麼熟練

慘過我

書己買
無序章直入第一章
但係成個第一章都係白紙到第二章先見到有字

好慘

敗犬

係咪真係咁閃
我果本訂咗但未到貨 好想快d睇

禮服惠

想知佢跟住既新作會繼續係輕小定game

比我想象中硬係爭d 唸緊買唔買好

咁啱響日本十點即刻去左買書睇
第一章係白紙之後先整 game
同時有章係 girl side 3.5
第一章係回覆

個樣怪怪地咁

同想像中唔同，
但shut up and take my money.jpg

我都會照訂咗先
目前都係GSC果隻便服整得最靚
之後就爭MaxFactory同雙葉社果兩隻上埋色就出齊哂惠嘅figure(好似係)

當然唔排除之後可能會再出

係咪惠b係咪同倫也啪啪啪左

睇左果段劇透係冇既

推到有第三季

以我有限嘅理解應該無
第一章最後有
最尾エピローグ丸戶抄返 Glistening 既歌詞

咁就完左
惠

唔知聽日文庫大感謝祭有冇相關情報

請問有13卷翻譯未

而家見到個惠字就想喊

有冇link

個Stage日本時間4點先開始
應該都係同上次一樣純粹睇三個CV吹水

睇住先

ファンタジア文庫大感謝祭展出兩隻Eriri figure己上色成品

hot limit ver. 未上色

同場加映學姐同Eriri兩款攬枕figure化決定

第一隻Eriri幾靚wor 唔知惠果隻幾時出

成日好驚呢一類擺得耐會斷，得一隻腳做支撐

都係 惠果隻都係類似禁嘅 應該都係得一隻腳做支撐

可能係路人最後一場生放送

仲有第三季

又清純派

丸戶倫也最尾話想整板道三部曲佢都想有三期嘅

一般貨色 人未坐定已經補水

動畫做到第7卷,即係第3季要做6卷

Cap唔切

如果唔cut任何野嘅話
冇24集根本講唔哂8~13卷同GS3

又一般貨色

4季

都知冇可能夠飲，不過真係太快

3季未阿

暫時都有人做緊翻譯第一章
睇住先啦

見不起眼完結 想話補返丸戶以前嘅gal

我凈係玩過WA2 想問下如果想補返 應該玩邊隻先好d？

如果淨係夠時間玩一隻
首選一定係帕露菲
之後就青空下的約定同埋NG戀

冇咩多 時間最多 可以嘅話唸住玩晒全部 姐係順住落 帕露菲、青空下的約定、NG戀？

ok

時間多就最後先打大佬啦

好 sweet

睇緊嘅時再腦補埋安野配惠把聲
真係

我又係睇字已經聽到安野把聲

睇完第一章我已經盲左

帶左副超都冇用

根本睇唔到野

好正

第一章翻譯完
真係甜到死
最尾個道倫也真係痴撚線

啱啱都睇完第一章
一路睇一路傻笑 閃到眼瞎

翻工一路睇一路笑
好耐冇睇過d 咁勁既閃光彈
睇完第一章真係可以當完了

中左伏
早知唔應該係街睇

好sweet sweet呀

文庫祭係咪開始左 好似冇得代購

bd第五卷封面靚到痴撚線..

上個禮拜六完咗啦
係唔知之後有冇通販

本來想忍手唔買bd,結果都係乖乖地比錢算

shut up and take my money

校服，圍裙，拖鞋
點解可以咁gfable

深崎快d出長髪惠嘅 figure 同攬枕啦

本書未到 買電子版睇住先

allegretto～そらときみ～ / 澤村・スペンサー・英梨々（CV 大西沙織）

雖然感覺上好似都係原版KOTOKO好聽d
不過大西都算唱得唔錯

叫唔失禮

睇完第一章
真係閃盲左
惠BB真好鬼可愛

伊織串惠個幕又係癲
正宮終於發揮威力

今晚要專心睇哂成本

之前大感謝祭果張wallpaper已經有得down

慢慢睇定一次過睇好 心情好複雜

一次過睇啦
利申啱啱睇完，依家感覺好空虛

然後本特典就係睇學姐同Eriri解答讀者問題之餘順便鬥嘴，重點如下:
1) 6卷果陣深崎表示Eriri End都唔錯呀，之後即刻比學姐(丸戶)踢爆明明2卷果陣深崎仲係支持緊學姐
2) 鞭屍學姐10卷之後冇再上封面
3) 雖然冇提過，不過丸戶話倫也初吻對象係Eriri
4) 最後提及可能會有後日談，之後吐槽到底呢套野係咪真係想完

第三

5年後，喺第二音樂室美術準備室入面...

Eriri: 是我，是我先，明明都是我先來的……接吻也好，擁抱也好，還是喜歡上那傢伙也好.....

可是，卻在那一天被雪菜惠奪走了
我的所有一切，都被雪菜惠拿在手裏

啱啱喺秋葉原走

睇落都幾多野賣

百度第二章完

最尾惠做到咁明顯都忍到真係不愧係倫理君

聽日去

人如其名
另外有篇特典都譯好咗

不過純粹睇佢兩個耍花槍

買多幾本13卷幫手谷銷量

m先生

一次過買咗十七本小說同兩本畫集

去咗池袋嗰頭

好想去日本呀

我都想
D精品好吸引

畫集

遲下買多幾本收藏用先

咁岩阿巴打 我都係日本
岩岩去完立川聖巡東京幻都
而家去秋葉原

我正式宣佈 呢個po有一半都係日本人

又唔好咁講 過去睇live
星期一要番香港開工了

福岡有冇邊度有得買小說同精品？

覺得會出figure 雖然泳裝已經有兩個

想問樓主本13+係邊到買到

melon特典黎 咁啱有個fd喺日本幫我買埋

呢隻如果出figure都唔錯
btw第一隻泳裝我覺得整得一般所以冇買

我都冇 頭果幾隻figure其實都一般 直至GSC隻便服打後果d就開始靚 第二隻泳裝都唔錯 所以訂左 晚禮服果隻仲1516緊

晚禮服照去算
反正都冇乜馬尾版

暫時得呢隻係馬尾 其他全部都係短髮

點解我去嗰時咩都冇

邊到有得訂

響 melonbook 搵到好野

個盒真心靚

第二章句coda最終章笑死

我個陣都係

第一章甜到咁
竟然都忍到唔搞野
屌

倫理君個朵唔係講笑

性無能

伊織係最後作戰勢力
令惠黑化既人

佢兩個相遇=正妻戰爭

好想扭，香港有冇機會有得扭

唔覺眼
日本周圍都有得扭
不過都係毒撚野負近多

姐係咁，惠係你親生女呢下都算，洗唔洗咁虐我英梨梨

我都覺得有d唔係咁好

漢譯剩係去到第2章

譯到倫也英梨梨啦wo
雖然我惠係大羸家
但英梨梨真係悲情q_q

Eriri慘到呢

可以搵人key金色雙馬尾上去

呢道好似冇學姐黨

如果倫也唔玩創作，乖乖做個消費型宅，就唔會自卑，可惜......

唔去整 game 咁倫也學姐同 err 嘅關係只會 keep 住第一卷咁同無變化，順帶兩個人都無進步
即喺點都係做炮灰

學姐至少仲有本戀愛節拍器漫畫外傳做下主場
敗犬梨毛都無條呀

如果唔整game既會行戀愛節拍器路線
姐係入真由線，結果都係冇學姐份

主場都輸緊波呀

其實如果戀愛節拍器入面仲有發生過小學果單野呢個設定
咁倫也依然係一個冇自信同任何女性再深入交往嘅冇膽鬼
即係同學姐都係會冇機會一齊

小學果單係針住eriri姐，同其他人未必冇機
反正真由都係宅界入面既人

學姐黨

唔好再討論隻金毛敗犬好嗎
繼續討論惠bb啦
見到有惠bb既床單
想買返嚟同惠瘋狂訓教

有冇圖
係邊度見到

惠同真由
2個都可以

岩岩先發現你改左名

唔好睬場,OK?

你有主場過咩

成班惠痴

明月最新一話入緊學姐線

46話唔係真由被倫理君ko左咩

第四卷get

等開箱文

從來都無機會既女人
被人拒絕左一次
之後仲走去繼續倒貼
惠就由頭到尾處於不敗之地

寫輸真由 就寄刀片

封面Eriri+god seven

背面竟然係cafe女店員...

本來個七張有一張係key visual 睇黎深哥畫埋第七張(上面數落第二張)

內盒係eriri既畫框 真係畫布質地黎

今次特典小說封面係LLR 講番九年前那須高原既事

報告完畢 開機播碟

要係無惠既平行世界先贏到惠

英梨梨好靚

衰自己ON9
怪得邊個

小學生，體諒下

討論得最多應該係eriri

香港有冇機會有得扭

睇生肉真由似喺度助攻多d

心痛真由

一set 99 應該就冇得散買 可以去問下

好彩上就去左買

上星期喺日本一抽就中，咁大個仔冇乜邊次扭蛋係中啲自己想要嘅

咁好彩
如果比我抽中都唔會捨得用

單獨一卷bd有冇特典？

第一卷先有 不過我見森林似乎無哂貨

忍唔住，決定至少入第五卷黎儲

支持你呀巴打

終於都譯完了
前排睇日文版睇到死下死下
好鬼難
利申:讀緊n4 但得n5程度

gamers特典(出海同美智留篇)都譯好咗

btw果陣睇原文小說我都算睇得明大部分内容嘅

冇正式學日文，睇好差，聽都勉強可以既

我係聽左十幾年日文聽到明之後再走去背50音咁學

我少你十年
下sem應該有日文讀

日文聽得多真係會好快上手
我以前中學時代有去過出面學日文
中六就冇再學(大概去到N4程度)
不過果d基本日常對話去旅行就可以用得番
諗番起果次同fd去日本畢業旅行都係靠我carry

細個睇火影鋼鍊轉哂日文黎睇

無minor日文唔比reg

而家睇動畫都唔洗好洗熟肉架喇
反正動畫黎黎去去都係個d對白
除非有特別話題/gag 個d 聽唔明之外
不起眼女主個d 預告就真係又快又聽唔明

心郁郁想買成set 小說慢慢煲

支持
不過最近行信和都見路人女主小說係唔齊
應該真係多咗人去買

受歡迎絕對係好事呀

Kindle日文版小説賣緊226羊一本
唔小心又成套買哂黎收藏

楓姐
不過十幾蚊本真係幾平 google play要583
漫畫先係232羊

十幾本加埋先三千羊又方便携帶
如果有中文版真係無敵

中文得book walker 有
我都想有得係kindle/kobo睇正版不起眼

想去

安野個演唱會?

係呀深哥去咗捧場

btw之前訂咗安野本寫真到咗

真係好靚

角川終於肯捨得加快出版速度

ho ball

哇屌 終於唔係一年兩本

我果本仲未到

影到好瘦

安野成日俾人話時瘦時漲 好似氣球禁

髮型問題

正還正，不過唔好quote啦

想問有冇巴打 想去或曾經去過聖巡?
最近去開東京 想去走番轉
唔知半日夠唔夠時間
定係其實最值得去嘅 就係嗰條斜路?

係
條斜坡停半粒鐘乜都搞掂曬啦
如果想去間cafe就麻煩啲

其實半日 去完偵探坂再去六天馬都夠玩 係車程麻煩d姐
可能去埋和光(合)市都得 不過和光市聖巡價值比較低咁解

間cafe離車站遠 而且都幾多人下 我個次九點幾十點去要排隊等半1粒鐘先有得坐 如果想去坐個窗口位我諗真係要一大早就去到
btw排隊既方法係自己係本簿度寫名(平假名)同人數之後等叫 幾得意 我個陣諗唔到點寫 腦入面load左幾個聲優既名之後鳩填左かみや 巴打有勇氣可以試下寫倫理君

有一次去秋葉原間cafe食嘢又係有本簿寫名等人叫 我寫低英文名 等等下
店員好疑惑禁拎住本簿周圍望 我就知應該係到我 行去問果然係我

果次去大阪某間壽司店食野都要寫名等人叫
不過我個英文名咁啱可以用片假名寫番出黎所以都知佢叫我

ben tom d frd?
我中英文名轉做日文都會好奇怪

咁又冇咁普通 不過用日文發音讀出黎都幾順口

我中文名還好，英文就唔得啦

惠嘅攬枕套終於發貨

冇訂 等睇開箱文
雖然我最好奇陪睡CD嘅內容

唔知大家如果有宅物想代購搵開邊間？

見到WA2果邊有新嘢賣 想搵代購

唔該巴打
應該順便坐埋荒川線

Thx 巴打
諗住租架單車衝斜路
另外有冇人知秋葉原邊度多學姊or惠海報買
得半日時間好難逐間搵

你果張泳裝poster好鬼正

最正呢張，最衰冇得單買

唔知搵代購會唔會送埋份禮物比你

應該都會送埋?
btw 你B2タペストリー果幅圖都好靚

兩張都靚 不過硬係覺得我個髮型怪怪地

其實條斜路真係好斜

唔知wow左未
香港7仔賣4.5一包

味道如何

你腦補惠BB比你就好食

味道一般喇
都可以試下嘅

腦補

話明係人都知係義理
可想而知

冴えない彼女の育てかた 添い寝ＣＤ 恵.ver

隻碟個時間點係13卷 ?

fantasia文庫感謝祭special stage

字幕版

終於齊哂八本

愛衣個胸器

【冴えカノFES♭】
12月3日開催『冴えない彼女の育てかたFES♭～glistening moment～』のイベントビジュアル＆イベントロゴが完成！（してました！）

チケット一般発売は、11月23日（木・祝）朝10時から先着！です！#冴えカノ

イベントページ→

比小櫻你快我一步po咗
期待今次嘅限定週邊

限定 無緣擁有

搵代購

買到佢出第三季

gchi

邊D代購會做

有d想買

去馬啦
三個人果幅貴咁多 900幾蚊

有冇more

屋企有人 個盒同隻碟收埋左
我老婆真係好滑

哇，很想要

紅都面曬

放工番黎 立刻差足電

咁樣買一買又冇左千幾銀

我發覺自越來越毒

您現在聚腳在 動漫台 內。

我都想有間咁嘅房

我間房都貼左好多動畫 漫畫海報
不過得一張係惠

第一屆連登惠痴自貼房間大賽

睇完圖有d想買枕芯添 本身買惠攬枕套收藏用同得閒睇下

買啦買啦 我老母都買左個
佢之話幾舒服咁 叫我幫佢買

腦魔隻手

拉埋伯母入坑

呢張可以點入手

之前日本lawson 有得買
而家我諗你要去日本搵
我上次係kbook買

香港會唔會有地方有得買

除左信和之外，賣到成680蚊真係買唔落手

上網買啦 無信用卡就去ok買張tap&go

上邊個網買穩陣？

冇上網買開驚中伏

official果d唔會有伏啦
一係amazonjp一係aniplex
如果amazon就買五千幾羊個個 平好多但會無code咁解

比7千羊果個有Code

如果打算6卷買哂先買呢個

最簡單Amazon都應該有

amazon啦，五千幾yen，計返港紙都係400左右，你係香港搵地方買既多個經手實貴

唔該巴打們
我上amazon望望先

巴打 想問下個CODE係有咩用 最近先開始留意

6個code換全卷特典

唔該哂 諗住第5開始入手

第五卷威力真係好可怕

留名睇銷量高過第一卷

有goods睇啦

好似得掛軸比較吸引

咩料

應該賣埋朱古力麼

想買件t以後comi著

深崎果件定前面係logo果件？

logo果件靚wor 鐘意呢d 平時都著到出街
btw係咪唔會有通販 又要搵代購

※在庫状況によっては、後日事後通販にて販売する可能性がございます。

有可能有通販

係就好 掛軸同logo t都想要

logo 係邊件?

好驚佢隻腳斷

3000yen果件

深崎啦，預係大event著都係誇啲好

吊飾抽唔抽好 想要惠

Sega出個隻惠景品 米青賣晒 見到實物都幾靚

好彩訂咗 過兩日先去拎

我望到盒面再對下插畫都係差dd
唔敢開

想問下知唔知安野之前個live會唔會出BD或者通常大約幾時會知

景品算係咁啦
想要隻着制服嘅惠

係,得土人,1比1果隻先校服
冇得揀

其實仲有MaxFactory跳起果隻
不過未上色

所以景品照殺

第六卷封面

嗚哇

唔係有一隻趴喺地下 制服嘅 算係早期嘅figure

想要隻冇除衫

傳說中既

bd都要出完啦

我要愛衣手機裡面個段

見五卷封面係惠結果忍唔到手入返卷，而家又黎

可以說服自己今次應該係最後一次忍唔到手啦

真係要買埋第六卷做紀念

唔經唔覺就爆post
估唔到動畫完咗都仲有咁多巴打入黎吹水

倫也版既LOVE iLLUSiON

小說完左都仲有

係 依家開個新post先